陳雲：共產黨元老需要小孩器官，泛民即刻識做，叫小孩去送頭。

可唔可以解釋下要小孩器官點解唔直接綁架中國小孩
要在香港拘捕....

點解有智力問題的人都可以有人信

Push

是但啦
陳雲傻鳩唔想理

對唔著，細路仔唔識世界
經此一役唔敢再信陳雲

要追擊佢....

Stop making stupid people famous

問題係青山派+熱狗拎到5% 票

問題係青山派+熱狗拎到5% 票
要追擊佢....

身邊仲有一兩個傻鳩雲粉日日post 聖旨屌泛民

要用狙撃ming仔既力度狙撃陳雲

好似話有啲區得反民主派同熱狗揀吖嘛 唔係咩？

還原市政局 廢除問責制
在2013 由林忌提出

【蘋果日報】林忌：還原市政局 廢除問責制 (897)

陳雲=中聯辦旗下既白票黨成員之一

我唔肯定

分化煽動撚歪理：區選贏開心 - 當贏晒 - 唔做嘢 - 抗爭完

我理解唔到佢邏輯
泛民同時係CIA 既Deep State
又係暗共...

Thank you 手足

呢條友 真係精神病患者

食藥啦

咁嘅時候仲玩分化

消滅中共走狗
人人有責

佢點知的

以後當佢鳩sir就ok

同班藍絲抹黑人被人煽動有咩分別

3毛又跟共青団指示又開工？

不推文大家要

佢主要用途係關鍵時刻搞分化，破壞民主陣營團結

yes

同藍絲廢老有乜分別？
佢唔係痴線佬，自從佢同689同一口徑，我知佢一定係共諜，佢都知呃唔到啦，而加自我放棄

其實要狙擊同call 馬dislike 個page
降低佢影響力

Page有得dislike?Report佢。
不過大家小心，佢呢隻共諜已經用爆，好快中共會搵第二隻。

Unlike sorry

正常都唔會like佢個page啦，如果係青山派都唔會unlike

共青団tg group踢爆哂

有冇link

共青團中央tg : 準備分化「香港反對派」, 拉一派打一派

要追擊架
連登好撚多熱狗打手 一個唔為意洗鳩哂成個連登版面帶風向

拉 冷處理

要追擊

拉

我應該無左

熱狗只有unfriend的下場

因為真係太煩

連登已經有幾隻狗係到日日出Post 如果Facebook都有會頂唔順

呢啲咁嘅野拎出嚟講？
正常人都知證明唔到

班元老要既話有幾難搵
洗撚係香港搞大龍鳳咩

可唔可以唔好再POST陳雲依個ON9上黎
拉

推

陳雲 自重

push

咪咁撚痴線啦屌香港地而家個個細路都吸過dioxin 貪香港細路器官夠新鮮咩

痴撚線

Exactly LOL

wfc

五毛就係想我地互片

有無link入tg
我想做臥底

weibo 需要你

唔駛再post佢啲19嘢喇

支持->贏->老師支持既實贏，又中
支持->輸->老師支持冇人聽實輸，又中
屌->贏-> 老師屌完你地先知點贏，又中
屌->輸->老師屌完都冇人聽實輸，又中

我一直都做緊
咩方法都試過
1.講事實
2.屌支那
3.扮支那
4.扮移左民到香港嘅支那
5.扮愛國港人

不過真係頂唔順d憨撚尻支那
我話我係支那人移民香港
都有好撚多人屌尻我
呢班智障愛國嘅程度係不允許任何人講中國壞話的

其實佢的好似義和拳
你知道大清點死
就知要點打中共

唔好講中國壞話
順勢推仇外情緒

品蔥網民建議：「讓”飯圈女孩”幫忙攬炒」

佢係attention whore

完。

閱

經驗值+240
戰鬥力+300

其實係入得青山。

不推文回覆
痴線佬都好理

陳雲係冷氣軍師表表者

得罪講句熱狗同五毛無分別

屌好撚煩

Solomon好撚慘

CLS

solomon:邊撚個陳雲？

On9

順手種族清洗丫嘛，佢想溝淡你香港人口又點會屠殺中國小孩。
我都覺得係咁，好多時都唔需要出去送頭，結果一日送頭百幾個，
我都睇到好無奈。
佢地係針對香港小孩，呢個係好明顯，因為香港老人唔殺自己都會死，
但係呢班老人教出黎嘅就有排玩。梗係要殺你。
一定同國安有關，新疆集中營不嬲都係咁玩，集中營度會閒時捉一個出去殘殺同虐待，而且捉走左嘅唔會番黎
我覺得支共除左針對香港小孩，仲係想虐待。
係唔係為器官就係另一件事可能只係順手。

諸殺妖孽要先諸殺起集中營嘅人先，周圍搞邪惡計劃，
立人權法算好斯文啦，仲投訴